（紀律部隊匿名捐款）美國民兵在國會大廈睡地板 民眾自發捐款捐物遭拒收

為防止美國總統當選人拜登的就職日出現動盪場面，大批國民兵部隊陸續進駐華府，晚間在國會大廳和迴廊的地板上持槍休憩或補眠，照片在網路上迅速流傳，引發美國民眾關注，想要提供捐款和物資，卻遭國民兵婉拒。

據美國「軍事」（）網站報導，國民兵聲明，在社群媒體和網路上流傳的國民兵官兵輪班時在國會大廈休息的照片引發關注，許多好心人和體貼的民眾組織收集慰問品，想要送給在華盛頓負責保衛總統就職典禮的國民兵官兵，「我們對關心我們的人們表示感謝，但我們無法接受任何形式的捐贈。」

15號已經擺哂陣 真係我登必勝

果然係人民嘅子弟兵

定係佈定局等就職日拉鳩 biden？

吹到大仗咁,最後咩事都冇,咁拜登會講咩

6000加到15000
15000依家加到20000

睇來拜登同佢支持者

覺得好不安

手法一樣

前排香港市民落住雨跪係街邊食飯都係咁啦